[A/I]封神召喚師！

8/8 11點開放下載
8/9 11點開機
google play➡
apple store ➡

公測活動！

有冇人會玩👍🏻👍🏻

玩緊s14係唔係第一次十抽必中SSR?

師兄爆咗人

叫嘻哈俠 轉頭搞

S1

邊度買

vip game黎講都算有幾多新野

申請咗入會 麻煩師兄

玩緊s20

我覺得算多野玩既

想買至尊卡 仲1516緊

我岩岩都買左

玩緊s18